END CLOTHING 75折 夾運費

END CLOTHING 做緊75折 sales都有extra 75折
Login add cart自動apply 75 折
想搵人一齊夾運費, 3個人即落單, d野好快無size
tg我: @Ted7y

冇左?

夾

冇喎

有咩75折

Code 係乜

乜都有75折？有興趣

是但add乜鳩都冇wo

7號完撚左啦

有冇巴打一齊夾？

仲有咩？

落左單 3日都仲係 Order received

仲有冇？ 想夾

仲有冇...

落完單成個幾星期都仲未ship

完左? 個網唔見有顯示

tomchkg

仲有75折？想夾